f(x)恐全走光！Krystal爆離開11年SM娛樂 「演員經紀公司瘋狂邀約」將有新出發

韓團f(x)繼Victoria（宋茜）、Amber和Luna不續約後，小小年紀就進入SM娛樂當練習生的Krystal（鄭秀晶）18日也爆出將離開這個待了至少11年的公司。

▲Krystal外型相當亮眼。（圖／翻攝自Krystal IG）

據韓媒《日間體育》報導，相關人士透露：「Krystal將離開已經待了10幾年的SM娛樂，準備全新出發。」而且她已經和南韓國內許多有名的演員公司接洽討論，離開SM娛樂消息傳開後也有許多經紀公司主動提出簽約，到目前還沒有確定她的未來動向。對此，SM娛樂表示：「和Krystal的合約在8月到期，關於續約與否將會繼續和Krystal討論。」

事實上，Krystal於2009年以5人組的偶像團體f(x)出道，擁有《LA chA TA》、《Danger》、《Hot Summer》和《Electric Shock》等熱門歌曲，2011年參演喜劇《Highkick3短腿的反擊》，後續在《繼承者們》、《機智牢房生活》和《對我而言可愛的她》等戲劇中的自然演技叫人印象深刻。

全走光

韓國女團F(x)走光圖

想佢同姐姐一齊唱歌

f(x)